高登創意台班垃圾狗就係低賤

佢地比佢地口中25更低賤更垃圾

袁生你唔好置高登嘅忠實讀者於不顧